樂人巴打.好耐都見唔到你

你係咪有啲咩事

我是一個只剩下三十天既人，唔通係真人真事

應該係